Facebbok又痴撚咗線

相信不久將來就會收皮 依家有咩新platform玩?

我仲以為得我係咁

係咪冇野睇
係咁叫你尋找好友

係 嚇撚到我以為中毒